(大食)挑戰連食2個巨無霸加一個芝士安格斯

有無人挑機？

m 記啲包咁撚細個 , 咁都拎出黎講

輕鬆

巨無霸呀，你估少野？

唔係吹水我一個人 食曬 18件麥樂雞加巨無霸餐加大 再加 大朱古力新地

仲有一個食唔曬有無人要？

我想食

巴打住邊度我即刻嚟

樓主有無兩個巨無霸夾埋一齊食

姐係同我差唔多實力

諗起以前食3個DOUBLE 足3兩

太厚點食呀？

同埋之前食過五個印尼撈麵 加兩隻煎蛋 四塊午餐肉

利申 唔係肥仔 正常身型

你話食唔曬我咪幫你清咗佢囉

順便 睇下巴打靚唔靚仔

5個撈麵

諗起嚟香港無耐食咗三十幾個包

其實唔誇張 我每次至少食兩至三個

打橫咬落去 勁爽

靚仔，禿頭，但大碌，u ok？

樓主好勁，我食一層巨無霸都飽到食唔到了

9up有個普

羅家英?

巨無霸係咪縮左水，好耐無食以前我要分兩層食而家唔洗

痴撚線架你 得3個包就唔好話挑戰啦 我食到5個都唔敢周圍講啦

屌你夠薑自貼食5個
我敢講呢到無人食得多過我

以前得依家唔得了 依家老啦以前 16 17發育個時真係得

食5個好閒姐

好，我同你癲

連登仔原來個個都係大胃王

啱啱先一口氣食完一筒18隻雞翼，你3個包算得係咩

m記好慢

6個

食完，有d想嘔

痴撚線，癲狗

現場表演

lm

[img] 第三個

4個巨無霸加4個芝士安格斯
都可以啦

小妹食半個巨無霸都飽

唔溜咩乾啃

第五個要用水送，對面無啦啦不請自來個阿婆阻住曬

算，我放棄， 啲生菜我真係食唔落

有料差唔多食唒

係呀